Perfect.
We‚Äôre building TERMINOLOGY_GLOSSARY at full production level.

You will get:

1Ô∏è‚É£ Full Enterprise Glossary Document
2Ô∏è‚É£ AI-Optimized Version
3Ô∏è‚É£ JSON Template Definition
4Ô∏è‚É£ JSON Prompt Engine
5Ô∏è‚É£ JSON Validation Schema

This becomes a taxonomy engine, not just a glossary.


---

üìò TERMINOLOGY_GLOSSARY.md (Full Production Version)


---

{{project_name}} ‚Äî Terminology Glossary


---

1Ô∏è‚É£ Purpose

This glossary defines:

Core product terms

Technical system terms

Business terms

User roles

Data entities


All definitions must be:

Unambiguous

Consistent across documentation

Version-controlled

System-referenced



---

2Ô∏è‚É£ Product Terminology

Term: Template

Definition:
A structured document blueprint used to generate standardized documentation.

Context:
Templates define sections, variables, prompts, and validation schema.

Related Terms:
Template Version, Input Schema, Prompt Set


---

Term: Template Version

Definition:
An immutable snapshot of a template at a specific version number.

Context:
Each document references a specific template version.

Related Terms:
Template, Document Version


---

Term: Document

Definition:
A user-generated instance created from a template.

Context:
Documents contain input payload and rendered output.

Related Terms:
Template, Document Version, Export


---

Term: Document Version

Definition:
An immutable snapshot of a document at a point in time.

Context:
Every edit produces a new document version.


---

3Ô∏è‚É£ System Architecture Terminology

Term: Modular Monolith

Definition:
A single deployable system with logically separated modules.


---

Term: Microservices

Definition:
Independent deployable services communicating via API.


---

Term: Validation Schema

Definition:
A JSON Schema enforcing structured input constraints.


---

Term: Prompt Engine

Definition:
AI instruction layer controlling document generation behavior.


---

4Ô∏è‚É£ AI & Automation Terminology

Term: Section-Aware Generation

Definition:
AI generation performed section-by-section rather than full document.


---

Term: Completeness Score

Definition:
A weighted score evaluating structural and content quality.


---

Term: Structural Validation

Definition:
Schema-based validation before AI generation.


---

5Ô∏è‚É£ Business Terminology

Term: Activation Time

Definition:
Time from user signup to first successful document creation.


---

Term: Retention Rate

Definition:
Percentage of users returning after initial activation.


---

6Ô∏è‚É£ User Roles

Term: Owner

Full control over templates and documents.

Term: Editor

Can modify documents.

Term: Viewer

Read-only access.


---

7Ô∏è‚É£ Data Entities

Template

Primary container entity.

Template Version

Immutable child entity.

Document

Instance entity.

Document Version

Immutable version snapshot.

Export

Rendered output artifact.


---

8Ô∏è‚É£ Versioning Rules

No term may be redefined without version increment.

Deprecated terms must be flagged.

Glossary must align with architecture docs.

---
